今次如果真係釋法大撚穫，真正攪炒

人大法工委今日出左篇聲明，話：

「香港特別行政區法律是否符合香港基本法，只能由全國人大常委會作出判斷和決定，任何其他機關都無權作出判斷和決定。」

香港終審法院自Ng ka Ling案確立有違憲審查權，二十年來，大大小小唔同case都處理過，政府有贏有輸，咩變性人結唔結得婚呀、監獄男人唔留得長頭髮係咪歧視呀、綜援申請人須居港一年定七年、醫生賣唔賣得廣告、遊行集會係咪一定要申請等等等...，依d案例加加埋埋幾米厚。

然後，不得了，今日大陸突然間同你講：sorry, 其實你無權審

呢單野如果真係釋法，香港法院的違憲審查權正式死亡，等同重寫香港司法制度，二十年黎既案例可以dum落咸水海。

如果香港法院冇左違憲審查權，甘將來所有JR係咪要同大陸法院/ 人大提呈? 第時係咪要由人大決定咩係「言論自由」、 咩係「人人平等」、咩係「私有產權」、選舉權、信仰自由、人身自由、婚姻自由、學術創作自由等等等...？ (成本基本法任佢up)

成件事根本仲惡過送中條例，惡過緊急法幾萬倍

成日話香港仲有法治，我敢肯定今次如果真係釋法，香港僅餘法治將會正式收皮，真正攪炒

我唔知可以做到d咩，跪求大家集思廣益

1

2

3

4

推

6

跳出呢個體制 先係出路

咪等啲法治教徒心死囉

我明

攬炒咪好囉

支共又引火

正呀，港爆之後就會支爆

再推

死推

只有真攬抄 支共底下冇自由

香港人拉住佢
佢就死都想為個面子繼續衝去個懸崖

我只係想睇到結果

W push

屌 香港人好撚攰

籮友會繼續話法治未死
制度已經由根部腐爛，修剪枝葉係冇用

放心 佢做咩抗爭都唔會停 除非殺曬30以下所有人

司法覆核壽終正寢，正，攬炒香港法治
話比美國佬聽

釋多幾次啦，個個月都釋啦，屌你老母，輸打贏要

依家真正攬抄
你哋又淆底?

成撚日主動違法

有險可守

老實講 真係沒人知之後會點...

有好多種結果 但係冇一種係好結果...

講個笑話： 有險可守

假FB Ac 話理大學生低溫症係毒癮…馬上幫忙report!!

如果佢真係夠膽釋法，咁咪再嚟多次百萬規模嘅遊行，之後再畀美國子彈，再搧起我哋把火，大家攬炒囉，未驚過

係就快 我想睇

屌你老母都on撚鳩鳩
不如唔立法唔擁護支共全部判死刑啦

等左好耐 最好取消埋區選

快手D，等全球撤資香港，取消關係法，港元換唔到美金，中共資爆。

只有對偽司法制度完全失信心
香港人先會走得出框框
係可行嘅升級方向

李國能出咗聲

唯一可做
有乜事譯英文煲大
叫美國制裁

不嬲都樂見攬炒

以前未釋過法咩？
巴打坐左好耐？

唔會。

之前告撚到上終審之前都好似話人大釋法
最後影響咗個裁判結果
搬龍門搬撚到咁

今次直情講明廢你JR呀
點會一樣呀

星期六會有一個親子向嘅遊行，呼籲停止使用化學武器親子遊行

乾脆啲，直接宣布收返香港司法權啦，由中共任命內地法官來港協助審理

咁咪好囉 遮醜布都唔要

咁咪好，等班法治撚醒下

控制唔到中共，我只想知結果。

仲杰過反送中
人民當家作主

唔係第一次啦

冚家攬炒啦屌你老母，即係法律由大陸話事

common law

喜聞樂見
唔係做咩叫攬炒

岩嫁啦 釋啦 唔好唔釋 真·攬炒

其實咁樣會唔會對我地仲有利

緊急法立埋23條
做咩都得

話黑衣人破壞法治嗰啲藍絲 根本就唔識咩係法治 以為乖乖地守法就叫法治

攬炒，正呀

身為讀law嘅
講真係死心
一夜之間自己讀嘅嘢全部都收曬皮
個感覺都幾奇妙

其實要文宣大力推
有機會connect中立淺藍

要向外大力宣揚

你瞓左幾多年？

攬炒

呢個係好痴線
直接收香港法院皮
以後政府直接送香港人入集中營
法院都不能過問

NBA單嘢一個言論自由已經令到美國人重視美企為錢奶共，背棄原則嘅關注同重視，今次佢推埋成個香港落火坑，完美示範極權真係為控制欲為面子，人民可以食樹皮...

唔係訓唔訓嘅問題
嚴重程度好不一

之前話自己可以主動釋法已經好嚴重
依家係佢幫你審埋
係成個司法主導權無撚咗

你訓咗幾耐？

一齊炒

唔好意思借個位 想宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

基本法無法捍衛法治精神
失去司法獨立
宣佈一國兩制即時失效
取消香港關係法 撤資
真攬抄

push

一國兩制？笑話

Hi 你隻曱甴仲未死啊？

鐘意啦

亮劍未

獨立啦, 別無他選
雖然一六月已經講過自治同獨立無分別, 但個陣根本無人信
希望而家大家仲醒得切

同Solomon yue 講吓，佢係咪識得睇中文

楊岳橋：法治仍有險可守

我會自殺

痴撚線, 早就玩撚完

咁同出老解一樣咁嚴重，真攬炒
曱甴平會去到咁盡？

林鄭走得太前

駛咩送中

已經直接一國一制

香港仆街啦

攬炒正呀

基本上呢次事件係一次過開晒一堆唔同型號嘅潘朵拉盒子

雖然幾認同你講嘅野
但我一早block左你隻五毛

美國佬分分鐘知得清楚過你同我

同佢講又點
其實佢只係推手, 你估佢三軍召令咩

係釋法就快
用純理性由基本法推出緊急法無效都可以否定
即係否定基本法
香港關係法

一國一制 正式開始

法官？今日含咗未？

其實佢根本為左面子寧願攬炒

唔通連推手都唔搵咩，就係要唱通街呀嘛，剩係香港本地新聞報咪WFC

香港真係好慢熱
一步一步咁揭,外國都唔想一野揭穿司法一早收皮
以前人大釋法外國都wfc,今次先會留意住

有咩問題？
我想攬炒

有冇智者救香港.....

攬炒
係咪應該要煲大佢先

其實等啲人早啲醒覺仲好啦 極權就係咁

要攬炒 就係咁 無得避

唔係咪試吓講
可以同全世界講香港冇法治都好

無險可守

出咪出囉，有番幪面法之嘛

其實我地喺要支持 仲要喺絕對支持， 唔好忘記攬炒先喺我地本來既目的

完美示範極權係唔需要邏輯，道理同理會人民，敢推測小學生為咗維穩政權嘅控制欲，會甘願放棄香港呢個行得較前嘅地區，甚至鎖國...？
如果移唔到民，要預備好食樹皮的日子了

香港人真係好支力

真送終

咁咪同全世界講囉，真攬炒囉，我地香港人唔贏都唔會比你共匪好過

無野可以做
但逼到政權成功自毀法治同一國兩制同外資信心, 已經嬴番哂
釋法既話真係番屋企坐係沙發度睇住電視UNUN腳等嬴

一開始我地要點? 要攬炒, 而家做到了, 方法唔同, 結果一樣就得

香港法治有險可守

外國人聽佢講一句就唔想嚟投資了

你想香港係依家既香港，我要你重新再砌過呀
我得唔到既野，你都咪駛止意有

應該要引到中共對香港釋法
要經歷浴火重生先可以重生

各大學法律學院可以收得皮

官方攬炒法
香港變臭港

over my dead body

一早死了

看似Short 撚咗
其實送中個原意都一樣
係想摧毀香港司法
今次既然都搲爛晒塊臉
佢就一次過做盡d

我都覺哀莫大於心死
要黎始終要黎
就一次過痛痛快快大家攬炒
唔好再遮遮掩掩温水煮蛙

我黑心啲，反而期待大陸玩死香港法治
進一步搞死香港，你真係做得到，下年香港獨立稅區可以講再見
你要融資走資，靠上海深圳?收皮啦

曱你老母

點會唔一樣
只要JR 既判決係有關違反基本法
根據基本法第158條 全國人大有權解釋基本法
再者之前既案例 唔洗777要求 人大都可以主動釋法

真正攬炒

Go go go

推推推

可以將獨立擺入訴求未

最好啦，反正移民唔係每個人做到
最受影響係上面啲官，一齊死
經過反送中，我已經由失望變死心

交比法庭強姦案都咁話

釋法不嬲都存在
不嬲都屈機
要大石砸死蟹都冇計
唯有反抗

攪炒, 好過畀人鍊住條頸吊住條命

推，一定要搞個和理非大集會，反釋法！ 無法律保護，香港必亡！

真係攬炒我開香檳阿
不過最後咪又係馬照跑 舞照跳

dead body

借位，多圖又大又阻，唔好意思！

近勇武的手法已經開始漸漸失效，
特別係理大一役傷亡慘重，一眾抗爭者感到非常無力，到底有無咩係警暴同制度暴力底下，和理非可以做到？

首先和理非絕對唔係沒有用，有很多方法我地都未完全運用到！
任何方法只要持之而行一定有效

請參考［非暴力抗爭小冊子］

完整版如下，手足請留底+廣傳

從知識面武裝化和理非！
Gene Sharp《從獨裁走向民主》（From Dictatorship to Democracy）
附件

和理非絕對有好多野可以做！

任何方法都要時間發揮效力，團結持之而行有耐性，不分化不割席。

最後呼籲大家支持非暴力公民抗命，放棄勇武抗爭方式！
繼續Be water! 無大台！

同時停火到區選戰結束為止。

讓大家好好冷靜，思考下一步！
祈禱埋大和營救手足安全回家。

只要永不言敗，民主自由不死。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

求幫推爆+廣傳

算鳩數啦
法律冇撚用
法庭冇撚用
以後佢立咩法都係noted架啦攬炒囉仆街
睇下你班攬住成堆資產既狗官死先定我地d窮人死先吖

支持釋法
以前冇咁多關注+影響少部分既人就冇人理
今次加速攬炒

其實攬炒又有咩好怕喎

如果支那人仲未知錯
仲諗住要面的話
只會加速中共解體

係咪好撚灰

唔驚, 梁大狀話香港司法
有蜆可搜[/b]
[b]

人地日日破壞緊香港法治，而家你地話要將所剩無幾嘅法治拱手相讓攬炒
咪再阿Q精神喇，經濟攬炒冇問題，攬炒香港法治俾人大求其釋法係萬刧不復

睇怕都港爆了

呢個真

等香港班藍絲法官轉黃反共
辛苦讀咁多年法律原來係香港冇法治
一切都係共產黨人治
最奇怪係
建制派班仆街潛撚哂水
點解唔走出嚟開記招支持共產黨呀屌？

Gg

根本無法治 死撚左好耐

算吧啦 過左呢幾個月 大家心知中共咩都做得出架啦
今次成功就成功 唔成功就講咩都無用 以後香港自由無曬都唔洗再出黎 香港人根本唔值得勇武犧牲同付出 你咪將香港變成大陸囉 應該真正同班港豬藍絲一齊攬炒

咁就必要不承認法律 不承認法律即獨立
陣間又輸民意

其實如果有認真睇過下基本法，根本基本法呢樣野香港政府就只係執行者，最終决定全部係中共手上。我都唔明點解會有人信一國兩制，高度自治，港人自港。中共處事作風歷史講曬比全世界人知，以前有人覺得香港有核心價值係因為時晨未到未證明到比啲不問世事既自私撚知，以為唔關自己事香港好好。到左而家先發現原來一直比人欺騙，不過遲醒好過無醒，香港人加油，一齊努力光復香港💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

快D攬炒好過
不過就算俾佢釋法
D商家佬都係繼續做生意

準備迎接第三次主動釋法

一齊爆

好撚大單

你條女賤婦黎，一向瞞住你偷食，佢主動勾佬，繼而又被約炮，

兩者分別可能好大掛

但對於一早唔信任條女帶左帽好耐既人，乜有分別咩

啱啱先瞓醒無耐既人問人瞓左幾耐，唔好笑咩

知唔知咩叫「做乜都得」呀

但係班美國佬唔撚做嘢繼續當咩都睇唔到
仲有嗰班西方國家

咁咪好,可以摑醒果班仲認為有險可守嘅離地撚

攬炒咪攬炒囉, 直接宣佈一國兩制無效, 美國取消香港關係法
無左香港集資同出入口, 睇下支國頂得幾耐

其實真攬炒之後做咩？
等人救？

呢個政權就係咁昏庸無能 佢係要去死都阻唔到

個政府出賣所有香港人，我地嘅司法制度，核心價值，根本比大陸當狗咁撚。根本我哋幾努力都冇用。香港今次真係挽撚猿。如果真係釋法，我希望再見到200萬人或者更多。
一位土生土長嘅香港人上

䆁法同派解放軍一樣

攬炒 好事好事

以後上訴係咪搵人大就得？

又唔係未釋過 愈釋愈大獲 愈做多手腳愈多手尾跟

北京班人都亂左睇落

成班人用精神勝利法對抗中共

不嬲都係咁話
基本法列明有言論集會宗教自由
但人大有最終解釋權
「言論自由」係由共產黨定義

係咪訓咗幾年？上次釋法DQ哂啲議員，已經睇清哂香港邊有司法獨立，法治上面係人治，畸胎嚟架

唔知歐美政府做唔做, 不過做生意同投資嗰班一定撤資
攬炒

一國一制

從來「法治」只係共產黨既統治工具

咩叫「做乜都得」？

依家走去分嚴重等級，三年前無咁嚴重就C級，

依家屌你主動勾佬嚴重程度達到A級，好大獲啦。

其實唔好問幾耐添啦，你係咪未醒添呀其實

老實講到咗而家，點解你地覺得佢地會驚制裁

而家仲有遊行架咩？未出到去都比人拉哂啦

我以前都有興趣了解法律，買左d書睇
之後就係諗到呢一點冇再睇，不過你讀law,仲好大可能做埋，就慘d

who still fucking care？

依家仲有正常法官？

根據成個政府都要推翻，腐爛得太深

［紐約時報］法律還能拯救香港嗎

唔係講笑 我明
當初一開始嘅Legal system我都好多唔記得
啲咩ng ka ling congo case都忘得7788
不過仲勉強記得BL art 27(好似係) 話China could not intervene in HK internal affair
然後art. 8x 係話Judicial independence呀 Common law system shall be maintained呀乜乜77

而家 WOW 一嘢皮已收
Let me tell you a joke --- HK’s Legal system

Want another? --- High Autonomy, HK people ruling HK

再唔講成個common law system
我個腦會因為現實同書太不合而爆

good

其實可以幫你主動攬炒
唔係好事咩？
當然你可能覺得想保持現有方式

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

隔離po話我焦土思維
但老實講，抗爭我會繼續抗爭
但係抗爭成功，肯應承設立獨立委員會，甚至其他訴求，只要一日係非民主政府
喺嚟緊嘅剩餘廿幾年，都會有排山倒海類似今次反送中嘅事件...

為條咁既垃圾蒙面法露底
On9 到傻
柒婆又開一個成就

推 嗱嗱聲

佢用緊急法來立法已經係開左個頭，再來多個人大釋法，兩樣嘢已經解釋清楚香港法治現狀。

都係嘅....
唉，費事諗太多，繼續抗爭，見步行步算了

哈哈哈哈哈

唔大鑊
一國一制提早來臨
大家應當感恩

聽到個陣都同感 只要佢緊急法再釋法 玩西咩
根本一國一制

橫點呢代人都唔對將來心存寄望 攬炒就快啦屌你老母

法律界準備全面失業

成棵樹爛晒喇

近了

終點近了

攬炒第一個職業竟然係律師

港豬屈服？唔好講笑啦
港豬係無得救 天跌落黎都係視而不見
我睇到班同事就知 根本好多野大家一廂情願緊
事實就係得年輕一代肯去反抗
無用架 香港唔會出現真革命 等攬炒大家一齊自成其果算啦

淨係自由行
每日150
已經要即刻獨立

唔好同我講水電媒米糧邊度嚟

某程度上係 當初修例就係驚外資走 定依家咁搞法外資咪一樣走

Exactly

理非唔知點抗爭？入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇 不敗抗爭法

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

炒左N年
宣誓咁快唔記得

Teoi

放心啦 律師知道自己唔值錢時
反抗仲勁過大學生

咁咪正囉

over

反正個蒙面法根本冇鳩用, 而家佢要攬炒釋法緊係好啦

有冇人想像到攬炒後香港人係點

我就係要見到呢d

快D啦，唔好忍丫

叫人撤資啦
要英文出街呀

支持攬炒

我諗緊講出黎係比壓力終院,因為政府好大機會上訴.
如果終院唔判政府嬴GE話,人大一釋法香港長久以黎建立的法治真係會毀於一旦.班法官真係可以疊埋心水返屋企訓教.

民主路上從不容易，烏克蘭到而家民主路上仲未行完

爽既 真攬炒
將港豬落油鑊生炸

yes，唯有諗少啲
見步行步見招拆招

我只係能夠希望佢哋會一鑊過橋起支共
消滅共黨 人人有責呀

xxx: over my dead body

係，各位巴絲一齊努力對自己走不上前感自責

楊戇q

仲有冇得over my dead body

係啊！如果咁樣就真係香港玩撚員
代表香港證實無曬法律

要國際性文宣傳出去

你驚釋法因為你心裏仲有個意識跟隨大陸規則
你比大陸人更似大陸人

我反而想佢釋法喎

釋法囉
最多釋法條友比美國佬摘名冇得移民去美國姐

如果真係呢個結果，香港所有外資即刻走曬都似

咪正正式式知道要革命囉

到時大陸正式接管 提早完左個運動

法院個權係邊來？
都係軍事力量大哂

知名5毛今次講得岩
照block

黎囉 怕咩

法官，路已經鋪好哂，好明顯未到清算黑警就已經割左你地

做人定被自殺，自己揀

感謝助攻

有民主就已經唔受中共管 又可以改寫基本法 驚咩？

攬炒好事

時候將到…

助攻齊齊用人民幣

九成會

-
［統計］有幾多人疑似因為tg有皮膚問題

不嬲都冇法治架啦

呢個漏洞一早存在 唔會因為人大唔釋法就冇問題
歸根究底係政權合法性問題 係時候認清楚方向 一國兩制冇可能再work

你做唔到D咩 終審唔跪 人大都會釋法
等D港豬可以醒
一係唔好抗爭 一係就做返豬
唔好做少少話有險可守
根本就冇

瞓左幾耐

禁制令禁哂啲中國官員廢嗡
覆核緊急法嘅申請人唔該即刻申請禁制令

咁咪攬炒囉
好過佢厚撚住面皮話香港仲係法治社會

Cls政府

一開始釋法KO 佳哥咪得law！洗撚咩送中條例搞到而家咁呀？橫掂都係攪炒

共黨當前 法律含撚

原來 根本就唔關反送中條例 有無呢條例都係一樣

over my dead body 丫嘛

其實第一日同意條件歸港班人
同多年民主賣港狗廿年都賣港 都係大仆街

保守估計： 政府上訴至終院 中共和終院施壓 終院推翻高院決定 中共高度肯定香港司法公正

基本法本身就係一部由中共操控既憲法，所以政府成日都話要跟基本法，根本就係一個局

快d同外資講撤資

mo ah
69開始 已預

等唔切啦快啲啦

CCp 要攬炒都冇辦法

法治？睇過？講撚左支共遲早郁你班*大法官*嫁啦。記住遲啲畀支共郁你既時候唔好問點解冇人幫你，係你班官送曬手足入去坐既

革命

屌根本一日中共唔倒，一日仲係一國兩制，佢想幾時屌爆你個三權，幾時想中出成個司法制度，佢幾時想做就可以做。

所以其實不嬲都係得一條岀路

以緊急法立蒙面法，係用港英時期緊急法實行, 簡單講le個緊急法唔係由基本法之下特區政府法律實行

咁何來特區政府法律?

呢個應該係對中共同法院最好的決定.有險可守

777帶頭講破壞法治
根本連犯法同破壞法治都唔識分

Push

Exact7ly
仲有班on9話相信法治

只能由全國人大常委會作出判斷和決定

係佢決定條法，慳番釋法

見我地攬炒左咁耐都未炒到，而家佢老人家心急，幫埋你攬炒，仲唔多謝佢，早知唔駛搞咁多野

今次啱wo

呢類新聞都有報佢一早知你話平日得網上流傳無乜人知個種又唔同
你有無諗過乜鬼狗屎垃圾都搵solomon係咪最理想
同埋到今日仲有咁多人押曬落人權法係咩玩法

我講嘢都冇咩錯過

呢鋪真係癲

真係冇野做到
要炒咪炒囉

佢而家講定出黎，試下香港人同美國咩反應

飯民個堆食法律飯個班真係冇得好玩

釋法大撚鑊唔係第一日既事
當年由第一次釋法開始己經知道大撚鑊

釋法應該唔會，因為有先例

未淆過

其實攬炒嘅唔係我哋，係法律界。你估佢哋會唔會都驚驚哋，甚至要屌返轉頭？中央一聲令下，啲藍官今次仲唔會一言驚醒「法治真係受損」？

無㗎喇

有咩所謂，仲未知咩叫攬抄？醒啦郁下就驚弱智

Over my dead body?

香港最大笑話 法治

其實而家都任佢判咩，驚屄咩。
比人知道法治已死仲好。

Tui

依法治國
離攪炒不遠了

佢老母 直接講 香港我話事啦屌

唔係一路都想攬炒架咩
之前又叫快啲出老解 真係出左又係度驚

推呀

唔明點解仲有人相信中共呢套
睇下依家邊個終審法官唔係紅底呀？
大家要諗下點樣可以推翻呢個體制

快，要攬炒

你住緊棟樓變危樓唔會想ff仲有得整然後繼續住掛，
嗱嗱臨拆鬼左佢好過啦

推呀
我要攪炒！

大把險可守

係個人治社會讀法治屌你操下野練下拳啦，宜家靠惡靠關係架！

最衰係要攬埋全香港一齊死呢

一國兩制根本就係騙局
而家應該係要籌備方舟計劃
搵國家原意賣地俾我地移民過去
二百萬人，每人一萬都有二百億

到時樓價冇一大半
所有財產都冇法律保障
就真係要移民

操野都冇撚用 而家係中國咁靠關係
想上位就投共
利申唔會

期待釋法攬炒

一句到尾 攬炒
完！

⚠️⚠️⚠️#緊急聲援
今日(20號星期三) 超過200 人被控暴動 西九裁判法院提堂
時間：09：30
立場報道: 周一晚上有大批市民湧上油尖旺一帶營救被困示威者。消息人士向《立場新聞》指，有超過200人被控在佐敦彌敦道一帶參與暴動

冇嘢可以做到 唯有等攬炒

簡單啲講
咪就係香港司法直接變人治
以前暗中咁講 依家直接同你講姐

放心，你諗到嘅野其他國家嘅政客都諗到，甚至諗得比你多，不過佢地做唔做野又係另一件事
而我地可以做嘅野就只可以係抗爭同比世界所有人知道中共嘅惡行，要佢地正視中共呢個世界毒瘤

班藍絲仲要on99覺得正常

二哥仲話暴徒衝擊法治
法治唔係法紀呀屌你老母

釋法就真真正正破壞法治
攬炒啦藍絲們
變成你地夢寐以求既大陸3線城市啦
好先進呀唔洗帶現金出街㗎

真正向大家講三權一立

仲等人救你？

姐係咁..你覺得而家仲有法治？

細個知「釋法」呢兩個字點解嘅時候已經知即係根本任佢講

其實好大獲，毀滅一國兩制，毀滅香港

其實好想啲乜鳩爛關係法取消哂佢，一穫熟，下半世疊埋心水乜鳩都唔理，隱世算數

大鑊又點
班律師係都話香港法治未死
自己有份維穩都唔知

唔好再講美國佬了，佢地冇撚用唔想期望佢地咁多，最後自己失望

釋唔釋法佢話事
你驚都冇用

訓咗幾耐?

2014年訓到依家？

算啦，大家出街食玩買，開開心心過埋最後日子啦

個body dead咗未 又比人over喇喎

樓豬 你真係樓豬黎
今時今日你仲諗乜鳩法律真係多鳩魚
你知唔知佢釋法反而係好有利我地國際戰線 同埋攬炒戰線
因為呢個會係香港=中國 香港=/=法治=人治 既最佳證據
然後我地再國際文宣利用呢次發曬功去宣傳香港已正式人治 外資就卻步 更甚係大量撤資
而支拿70%外資都係因為相信香港法治先經香港向支拿投資 意思即係 外資撤=香港死=支拿死
但香港人能夠重新黎過 但支拿一死就暴動就分裂 支共唔能夠再強大落去
最終香港脫離支共魔抓將會慢慢回復97前既光景

快撚d啦 反正個制度都冇撚左
幾年前都話一國兩制有d 影
而家？唔講以為中共直接管轄

唔淆呀
快d炒啦
就黎頂唔順啦

高院判個法官好似係周家明

但個懸崖係推香港落去死先，攬埋佢一齊死算啦

完全正確，大陸一定會行E一步

唔怪得知 鄭若驊 留係英國唔番黎香港

扮係國外 唔駛抆支那啲屎

攪炒咪好囉

真係要推爆
文宣夠鐘做嘢啦

香港獨立

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

尋日：

今朝：

一搞唔掂送中就出盡法寶黎治我地

等同於出老解 佢自己話有權 話自己合法
咁同老解揸住枝槍逼你除口罩有咩分別

取消人大釋法

只有一條路

唔洗我地做野，班律師法官受得到哩種釋法既，咪攬炒囉。

一國兩制RIP

第幾次死亡我想問

食住花生等攬炒

無，基本法本來就係假。

快啲吖

up

咁咪睇吓法庭係咪自我閹割囉

法庭自己揀

遊行

同小學生講法律嘅後果

hi
可唔可以幫分享下下面思想
外國成日以己度人
以為我哋有險可守
以為我哋唔急
好似開槍事件
真係以為美國都係咁
但其實急到就嚟瀨

唔好再講香港係三權分立
香港係三權合污（×三權合作）
等外國以為香港真係有險可守

幾年前已經講咗

中聯辦主任張曉明在一個《基本法》研討會上表示，香港的政治體制並不是實行行政、立法與司法的三權分立，而是中央政府直轄下以行政長官為核心的行政主導

全國人大委員長張德江表示，香港特區政治體制不是三權分立，而是以特首為核心的行政主導，而特區管治團隊必須由愛國者組成，中央對於特區法定公職人員是否擁議基本法、是否效忠國家和特區，負有監督責任。

到時30以上果D同來同佢死過為仔女報仇!!

同爛仔打交講法治

咪就係佢打你就得，你打佢就暴力咯

所以唔好再玩咩區選 同政府對話呢啲制度內嘅嘢

飯民班七頭到今日仲未醒。

無辦法，佢地做開政治花瓶

建制都話一心為政府
泛民以家咁樣真係一心為選票

咁咪爽囉攬炒

最好真係釋法
等大家唔好再對呢種所謂法治抱任何遐想

有險可守
多謝梁家傑
多謝公民袋

香港人有咩可以做 < 可以明確表態反對中國干預自治

二噁英已攬炒緊全香港人

咪on9啦
新移民150咪又係咁

香港人好善忘架

利申：到依家都唔原諒所有釋法

正式三權合一
香港=大陸 外資走哂
支那自爆春袋

Day 1 都已經講緊體制外
唔明點解仲有人信有險可守論

由共產黨嚟講法治已死
非常好

頂多陣

暫時只係出口術啫，不過已經夠做文宣啦

直接釋法啦講咁多

香港冇法庭，只有人大

從來都係

但點解上海都冇法治，但咁撚多外國人黎投資係咪即係對經濟冇影響

係就快啦，等咗好耐，支共終極攬炒自爆

公民黨過ok就ok

以前都可以接受，而家直頭話你冇權咁同摺左法庭冇分别，仲有咩灣區法庭，快啲拉佢落水，成個大灣區呃人既重點係借香港有法治

鑊咗好耐啦， 差而家咩

佢哋如果有諗深一層，即係使用緊急法可以在基本法之上

如果特首使用緊急法下令解放軍將全數武裝及軍營移交給香港警察作為據點止亂制暴⋯⋯

之前仲話送中條例會有法院把關
而家收埋你個法院皮

香港死你估支那唔洗死咩

20年前
人大釋法係核彈

今日
釋法係食生菜

狗共有左錢之後
禽獸面目即刻出晒來
得罪全地球
好快仆街死

14 之後d人講過讀social science幾慘 知社會有咩問題 但又改變唔到 畢業仲要乞食

估唔到讀law都有咁既一日 hang in here巴

其實釋法哩樣嘢一向痴撚線
盡快揭穿香港無法治哩個事實仲好

RIP…

等攬炒

無法治既香港777政權
要香港人守法律
可笑

最驚唔攬炒咋

仲有好多仲信香港有法治嘅淺藍仲未清醒

由莊豐源案開始已經做壞左個頭

大攬炒，要美國取消香港關係法，完全封殺大陸資金出入。之後等中共亡囯
咪信中囯食屎破產中共仲有命，無錢佢地立刻鬼打鬼

你太天真

外資會徹先算啦

Tui!!!!!

無左司法獨立，變人治，真正的一國一制，煲大佢

唔係僅餘 係直頭一個一制

共產黨諗清楚先好亂講野

國

仲要唔要錢呀共狗

叫美國考慮下條關係法仲岩唔岩

咁咪好
外資撒離未？

快炒
等大家死心唔抗爭咪仲好

如果佢落決定指法庭無憲法司法覆核權，成個司法制度會崩潰，真攬炒

屌,唔係未釋過,一早法治已死架啦,咪又咁多人投楊岳橋

其實根本無一國兩制

姐係話比人聽香港冇法治

是日笑話
香港司法獨立

呢個唔知應唔應該攬炒

咁基本法的確有寫到人大有最後權力去審判是否違憲 其實特區嘅基本法一早已經有問題

論中國可以幾無恥

攬炒囉
驚你啊

97年種下嘅根 22年後嘅果
只有獨立先係岀路 我要攬炒

制度唔係根部腐爛 係不嬲不存在根部 係連腐爛都無機會

其實一直都冇法律架香港
而家只係再明顯d 放上枱面

佢咁搞法，國際實取消埋香港國際金融中心地位

法治？無左好撚耐啦

推上熱門 堆爆佢 都去美國

跳出體制再重建

佢甘做 正式將香港變支那

食屎啦支那狗

根本就係咁
係有班濕鳩仲要當基本法有險可守

真係要推
送中你都要睇懶人包
依樣問個有良知讀過下書嘅師奶都講得出有問題

總之中共就是法律

咪攬炒囉
一路都係為左攬炒

佢真係做 外資實走 攬炒
等佢攬住空殼既香港

今次佢終於開口承認啦

攬炒啦，嚟緊聖誕新年都只會係死城一個

推 事態好嚴重

真攬炒

完全同意，可惜一樣唔知可以點做

Sor 想比正評架
但肥手指禁錯

唔係一直想要呢個結果咩？

快d䆁法

做每步都錯 同林奠一樣

成個制度都假

好事，唔洗再呃自己有險可守，唔洗再呃自己香港同大陸有分別

如果全面赤化、全面中共式统治都唔能夠換黎香港人既全面醒覺同反抗，咁香港同香港人其實係抵死

push!!!

我覺得香港人要接受一個現實就係 「一國兩制 高度自治」即使個名幾好聽 講到幾自主都不代表香港同中國政制或法制完全分離 當初起草基本法時 中央政府已經係基本法留低左個伏筆 就係驚有一日香港走向政治實體 唔聽中央枝笛 今日已反映香港一直係偽獨立法制下失存左22年

公安條例惡成咁 終於普通人都見到真面目

唯一可以做，就係搵美國和英國，將民主及人權法加辣，制裁提出及支持釋法的官員，冇得飛美國

醒呀。香港人。

有回歸第一日起實行基本法已經赤化左 只不過係幾多percent 所以有人覺得現時體制下滿足到生活就得 亦有人唔接受 咁就需要推翻成個體制 即係獨立

無用 因為法律上中央的確有權咁做 呢個係基本法自己本身嘅漏洞 亦係中央控制返香港法制嘅最後手段

其實等d人知道跟本無可能體制內改變

蠻荒政權管文明地方

情況極度嚴峻

釋法可以
不過就要宣布埋一國一制
同取消埋香港特別關稅
一做就做全套

其實係好時黎，等D人唔好成日以為有險可守

殺得晒嚟我哋都變咗4/50了

咁咪好lor
好過班垃圾大狀一路係到打飛機

當年介紹一國兩制其實都係講緊大部分制度保留自主 有關國防或國家安全都係中央控制 即係中央可以比你大部分時間自己搞掂內部問題 但當動搖主權時香港無可能override 中央

仲有班有險可守既信徒係到維護個司法，但其實浮得上枱面都唔使旨意keep到，與其係到吊住條命，不如等個班人一齊放棄呢種心態，出黎抗爭

要有真正法治
必須要用制度外嘅方式推翻政權先可能有

法律可以咁做，美英同樣可以照制裁佢的官員

比哂正名HK同國際佢正式違反一國兩制, 大家可以隨便搞大佢

岩

屌笑撚死人咩仲百萬遊行，遊行係有用就唔會搞到今日咁啦

撕破臉皮，遲早要面對

寧願真攬炒
齊齊擁抱大灣區
好過俾香港掛羊頭賣狗肉咁
講咩「一國兩制」、「高度自治」去呃人

冇㗎 擁抱攬炒啦

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

我理尻佢講咩
要攬炒咪炒囉

真係痴膠線

呢位朋友實在太天真
中共說的就是法律
他們就是信法律
佢哋唔會死心
只會更加覺得你地犯法犯得好離譜

有民主你就唔係支那管？？
依家話違憲大陸都話你無權呀 仲諗改

收手啦，而家未算遲，林鄭都撤回咗

不嬲佢都係有最終解釋權。以前只係跪求佢唔好行使呢個權，出嚟釋法姐。

一國兩制從來都不存在 何來違反？ 外國人聽到一國兩制 以為真係兩個獨立自主 互不相干嘅制度 但事實上由當初構思到實行 都係講緊90%兩制 10%一制

有民主可以點改寫基本法？ 基本法得中央先有權改

「緊急部份違反基本法」呢 part 政府實同你打到底。

我要攬炒

為左條廢法而釋法都幾ON9
相信佢9UP係比壓力上訴果時個官

驚佢唔敢咋

直接撕破一国二制假面具仲好

唔會攬炒啦
股市照升
港豬照開心做奴隸
香港人真易管

講到咁樣其實攬炒已經半成功
外資已經準備大舉撤走
新加坡或成最大贏家

都唔係釋法咁簡單

直頭係判決唔岩聽，就直接剥奪你權利

李國能都出埋聲

不過，最後班外資都係無動作，
似乎佢地等香港變到深圳咁都唔會介意......

其實一早已經冇左，都唔係第一次釋法啦

乜而家唔係成本基本法任佢嗡？

要堅持
要商家周圍都做唔到生意
聖誕冇生意
新年冇生意
攬抄

我都唔知，但盡做，唔好等死

有險！！！

自己玩爛個認受性 可以點幫佢

講真做唔到啲咩
呢啲嘢要政府堅持
現實係無先搞到咁

其實都唔止一次, 之前都叫靜靜雞做, 出解放軍都係第二次啦
不過佢而家搞到咁大件事又再做, 我諗大家都會放棄呢個體制

政府先可以破壞法治。小市民最多係以身試法。

有時真係好佩服林鄭
做嘅每步都可以激起更大嘅風波

1. 如果終審都 ban，人大肯撚定會釋法
2. 肯定連和理非都嬲撚晒，全民三罷指日可待。

班私家醫生一定即刻仆出嚟要人大俾佢地賣廣告

打倒共產黨先係唯一出路

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

法治晨早收左皮，只係有班撚樣唔想面對現實

依家釋法就係赤裸裸咁話你知，共產黨就係法律

咁咪變一國一制，美國停止香港獨立關稅，即係攪炒。

係人都知啦 咁佢之前仲死撐嘛 依家撐唔撚倒喇掛

法治收撚左皮好耐
正式話你聽咁解
快撚D釋法
大大聲話俾國際聽你香港無三權分立司法獨立
食得屎
橫掂條蒙面法有同無都無分別
係佢低能覺得咁樣可以減少暴力可以令啲人驚
咪又再立過法囉
終審都唔洗理
全部垃撚圾

講到好似第一日釋法咁

真係去到呢步就唔會再叫五大訴求㗎啦 五大變一大

人大快D釋法 順便升我地做軍隊 等我地有至高無尚嘅權利啦
習主席萬歲

法治呢一樣野好vague 中央利用基本法比佢嘅權力去作最後審判 佢都算係遵從法律所寫嘅野 咁算唔算破壞法治？ 本身套法制就係咁 佢唔係老作個權力出黎

銀牙

正呀同支那講法治 合約精神

靠法律界啦
神仙打仗我地都唔知點幫手

咁大件事點解咁少人講
佢宜家擺到明同我地講所謂既司法獨立只係我地允許先至有
咩法律係岩，咩係唔岩，我地隨時有絕對決定權去判決
外國好多人傾，好大迴響
反之香港人宜家好多著重係點撚狗
so9sad

第八章: 本法的解釋和修改

第一百五十八條
本法的解釋權屬於全國人民代表大會常務委員會。
全國人民代表大會常務委員會授權香港特別行政區法院在審理案件時對本法關於香港特別行政區自治範圍內的條款自行解釋。
香港特別行政區法院在審理案件時對本法的其他條款也可解釋。但如香港特別行政區法院在審理案件時需要對本法關於中央人民政府管理的事務或中央和香港特別行政區關係的條款進行解釋，而該條款的解釋又影響到案件的判決，在對該案件作出不可上訴的終局判決前，應由香港特別行政區終審法院請全國人民代表大會常務委員會對有關條款作出解釋。如全國人民代表大會常務委員會作出解釋，香港特別行政區法院在引用該條款時，應以全國人民代表大會常務委員會的解釋為準。但在此以前作出的判決不受影響。
全國人民代表大會常務委員會在對本法進行解釋前，徵詢其所屬的香港特別行政區基本法委員會的意見。

識好多law友都話，如果佢真係釋法就會徹底放棄香港法律制度，遲啲搵機會去第二度執業

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

執柒哂啲法院啦

忘記左佢
3權中共獨攬
可以同班法治撚講野了

歡迎歡迎，第一樣仆街就係地產，
到時迫Ｄ藍絲中產權貴等加入勇勇

佢係有權 佢係宗主國呀嘛
但佢都係不得干預香港內政破壞聯合聲明
樣樣你都做審判咁點叫司法獨立
你要權咪認返香港做一個大陸城市囉
法治唔係話你用法律做根據就叫法治
大陸夠有法律喇

推！

清。。 你唔係到今時今日仲諗住白紙黑字就有用 同土共講合約 法律 塢呀

习曱甴推

繼續和理非出街

主動被攪炒, 屌佢地未又係出口術, 夠hi膽釋法廢高院咩

講真我好撚期待

呢一次絕對會引爆97以來最大型嘅憲制危機

北京絕對唔會畀緊急法呢條究極惡法就咁廢武功，所以人大釋法如箭在弦，只係等幾時啫。如無意外，雙方都必然打上終審法院，所以我估人大常委會係終院開審或者出judgment之前釋法，控制法院判決。

但係呢個都唔係最大件事，問題係在於樓主所講嘅問題，今次係挑戰緊香港法院嘅違憲審查權。

Bar So同李國能講得啱，香港法院自97以來一直行使違憲審查權，22年嚟憲法及行政法案件都會涉及基本法嘅解釋，先姑勿論判得好唔好或者有冇人大釋法，香港法庭有權審查違憲係無容置疑嘅。但係法工委嘅言論係將呢樣嘢完全推翻，甚至聲稱只有人大常委先有違憲審查權，而咁樣係會將成個法庭嘅司法管轄權同埋Constitutional Law直接摧毀，渣都冇得剩。

嚟緊嘅人大釋法，如無意外嘅話係會殺死香港法院嘅違憲審查權。

呢場將會係香港法庭嘅生死戰。

唔乸係呀......

果班都係蟻民
佢地有鬼力咩

人大釋法根本係無解 中共式攬炒
可以做既野咪煲大佢
加上佢有佢攬炒
我地有我地攬炒

即只由人大治港，沒有高度自治

大咩撚鑊 大家一直期待既攬炒唔係就係咁咩
佢而家真係釋法, =香港法治死亡, 亦等同宣佈一國兩制不復存在
同大家成日想佢出老解既原因係一樣
比我就寕願佢釋法喇, 反正香港法治本身都危殆, 都係得個樣係度, 由支共親自宣佈香港法治死亡, 對國際間既衝擊一定好撚大

再無法治 香港我地話事

但宜家佢都唔係每個案件佢都干預 終審法院亦對大部分案件99% 有最終審判同詮釋權 宜家只係當案件牽涉到憲政制度或主權問題時 人大先運用基本法條例授予嘅權利作出審判 咁算唔算有違法治？

我覺得香港人要清楚明白「一國兩制 高度自治」從來都唔係話100%中港制度割蓆 更加唔係100%自治 否則就係政治實體 所以中港一定存在一啲嘅linkage 例如釋法

屌 㩒錯負皮

唔好睇少民主制度下立法機關 修改基本法都得

唔好睇少民主制度下立法機關 修改基本法都得 洗理中國

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

基本法係憲制文件 寫明只有人大先可以修改 立法會只能修訂本地法例 香港始終係一個中國主權下的一個城市 唔係一個政治實體 如果立法會有權修改基本法等於可以掌握自己命運 話獨立就獨立

笑L左, 宜家邊一個得閒食飽飯無野做走去動搖你個主權
係共匪破壞中英聯合聲明拒絕比香港人雙普選在先。香港可以變做香港市, 但係一國兩制唔存在就無特別關稅既必要。
咁驚人地動搖到個主權咪直接行一國一制囉, 唔係唔得呀?
上海堔圳澳門排住隊取代香港喎~~

係呀 所以大陸都唔覺得有問題架
但點樣叫高度 佢插手嘅係咩事先
你咁樣講乜都大陸話晒事
咁香港咪同大陸城市一樣囉無問題架

爆囉

民不畏攬炒，奈何以攬炒懼之

事旦搵個遮醜布就完左件事啦
之前林鄭咪直程公開對住全世界講左港人不能治港
然後呢? 咩事都冇
得連登仔會向到打飛機話攬炒繼續睇你地自HIGH

有咩咁大鑊, 一早預左BURN WITH U, 有咩問題..
話知佢釋到釋迦牟尼

別國內政,你要SICK咪SICK 囉..睇下點

講得出口個刻已經死亡

如果釋法 到時真係you jump I jump

喂講下野啦眾人皆醉唯我獨醒既smart ass，

你幾時有過司法獨立權呀？

三年前輕輕打你一巴，係預示，

話你知佢隻黑手隨時就可以伸入黎，

打你一拳又得，一刀捅死你又得，

未捅你係時辰未到，

你2019先係到分嚴重性，

問人瞓幾耐？最睇你依啲政治覺醒無耐睇幾篇雞精就拾人牙慧既人唔順眼

2014佢有話比你 但香港人唔接受有screening 嘅普選乍嘛 即使基本法都寫左話一定要有代表性的選舉委員會

我覺得當香港法庭判決動搖基本法呢個憲政同中港政治關係時 人大一定會釋法 基本法都講到明 本地法例終審法院有最後詮釋權 但如果牽涉到基本法條文 法庭有詮釋權 但最後詮釋權係人大到

話香港仲有法治嘅人瞓咗半年
一係冇睇過新聞

人大自己僭建返一層樞密院

有用